算術問題 請入

點解 我叫12個餸除開
重會貴過四五個餸夾埋除開
有無人可以解釋下

因為個套餐除左D餸仲有其他野

因為你係遊客